求救！同ex搭緊巴士 佢播側田upsidedown一齊聽

係咪代表有機會一齊返

利伸：
一齊左1年多，1個星期前分左手。。 我仲好愛佢 希望你可以返黎我身邊 大家真係要珍惜眼前人 錫你女朋友啊 失去時先識珍惜就太遲啦！

無lu無lu

救下小弟

究竟upsidedown呢首歌有咩含義